頭先教訓完條女，依家唔應機點算好

是咁的~平時佢做咩都習慣依賴人，我見今晚講起呢個話題我就打蛇隨棍上，教左佢一堆做人道理吖之類既野，講到收尾既時候我爆左句：因為你每每遇到困難都是搵我解決，長此以往唔係辦法：之後佢就一直冇應機了，你地點睇

因為你女朋友每每遇到困難都是搵你解決，長此以往唔係辦法，所以佢去揾其他可以幫佢解決問題嘅人

開心啦你

會唔會係咁吖~唔使咁快要養定眼先吖

本來屌到佢啪啪聲係幾開心既
不過依家開始有d擔心

雖然為佢好，但俾著我都唔想應你而且唔識應
可以點認姐，唔通向你認錯反省寫悔過書咩
而且俾中意嘅人咁話心情多少都會sad